有冇巴打揸緊118i?

想換車，都係想屌hatchback
A200又out budget
118i好似都好好J
2013年車屌得過？

A250 or Golf?

A250仲out budget
VW不了

渣過1年 太窄頂唔順
最後換左328i

118女人車 不了

力水如何

golf la
同價位golf 無敵

which one?

又唔會話唔夠力，不過覺得turbolag勁左啲

volvo v40

揸過朋友嗰部 日常揸返工放工一條友都幾舒服 尾箱夠位擺1個大喼兩個細喼

新車功能幾齊 行1.4左右一公里 低扭夠

A200 就個籠靚啲 快少少咁

加兩萬買7.5R

新車嚟講

搵定條黑軨....

n13引擎幾年會有一次水路問題，換左金屬件好似話會好d但不能根治，除此之外，好車一部

118i 好寒酸咁

A200 型好多

118 係尾轆車.咁都仲要問?

搵部MK仔車同2B比